# ergloss-annonce-torchon

![preview](ergloss-screenshot.png)

web-to-print pour l'annonce demi-page de ergloss dans le torchon
- serve with python http.server
- print
- enjoy

le javascript met les mots-clés positionnés aléatoirement
